分享下自己被動收入方法

我自己都是買下D低風險債券，冇肉食😂

例如？

車位收租

零用錢

join左 綜合社會保障援助計劃

公屋輪候有疑問

無呀

無⋯⋯
仲供緊啲儲蓄保算唔算
知自己儲唔到錢，每月座底供五千蚊

i巴：返工唔做野=被動收入

識玩

買左1000萬滙豐 日日訓係屋企1個月都收5萬

老豆成日塞d 零用錢俾我
我份人又被動，佢俾我咪要囉

買儲蓄保，不如買利物浦

國債+高息債+債券基金

成本要幾多左右

有無人分享下

呢d都要問人
建議你唔好買

amway

無計啦
早幾年覺得自己儲唔到錢
供5年，到期就攞返晒啲錢就算

大師

屎忽比人日日屌

你仲幫佢宣傳

買樓放租

咁都算被動...

被拮

liverpool

未來5年買利物浦冠軍

冬季個個

以前有個方法係利物浦
當然宜家都仲用到
新方法係阿仙奴角大
靠佢買左三層樓
請低調 唔好廣傳

有冇亞軍買
搭單問 有冇得買曼聯降班

收租
匯控
Mortgage link

mortgage link 你你咪所有錢都放呢個戶口?

返工唔做野算唔算罷工

唔係呀 出糧還出糧 買股票還買股票
再有空閒錢剩當做定期先會擺入去

好少咋喎
好似之前有巴打講 交通津貼一次拎足一年有六七千仲爽

澳門現金分享計劃，真係坐住等收錢

股息每月1800蚊

嗰啲應該係冗員

求指教！

抽新股 一個執5皮

日日用長者卡，等於每日收入$20

巴打請唔請人去你屋企訓?

老豆老母十幾年前買左4個車位
1個車位收緊2800一個月
最戇鳩係當年買車位係因為想拎黎擺多幾架車拎黎整
結果變左租曬比人之後hea做
利申:老豆係整車師傅

博吾刀

前提係要有一千萬

hsbc 有6%咁撚高咩

無呀, 所以唔好買

現價6.9%

日日瞓係度比人騎
出野收錢

賺息蝕價 收皮啦

拜下沈大仙先啦

師兄，我想問下你點睇儲蓄保

好嘢黎，年中幫唔少保險業同事，我都其中之一，靠你岀糧比我

認真

買儲蓄保不如月供股票

每日都幾十萬上落，但呢排蝕錢多

月供股票

收皮啦你 現價買入7厘收五年息
除非你覺得五年後得返30幾蚊啦

因為靚仔，食軟飯

希望唔好變清姐

滙豐又唔係未試過

買左間屋收租

記得有隻美股派左百幾年息
而家7.x% 又係派4季
雖然收左3成稅 但勝在穩定
真係想入 點睇

識玩一定係咁做

邊隻

P&G

供5年又唔算太難捱既
但佢畀返幾多你?

除了5年 3% 個 d 儲蓄保，其他的儲蓄保都真係騙人的。。。

除了5年 3% p.a. 個 d 儲蓄保，其他的儲蓄保都真係騙人的。。。人地賺你超多錢（=你蝕）

Which？
開心share la

有7.x%咩岩岩睇每季好似派0.7495 USD

首年供款全落保險狗袋你話呢？
要知多啲睇返保險巴打啲你問我答

唔知有冇記錯 美股好似仲有隻3m又係未試過停派息其實真係好撚勁

3棟樓收租

巴打好識包裝

真係獨步天下

一出世就報左名

死魚，所以都算被動

等緊老豆副身家，三千幾個。

唔多

嗰陣我初初出嚟做嘢
所以先買呢啲
供款期滿我會攞返晒啲錢

睇落唔錯 但想問下點樣搵到一千萬

其中一份定期

做幾耐定期

你老豆有呢個身家你都大把錢啦

美股買齊 Visa MasterCard Mcdonald Microsoft Amazon Google

股息
定期利息
按揭掛鉤活期息
收租
借錢比人收息
外匯跟單交易

每月收緊一個供斷左既單位既租...2皮野

本好大喎ching

無啦，樓黎，收埋D租又唔係比我。

正解

大大聲笑左出黎

大約500k

介唔介意分享邊幾隻呀

lm學嘢

好 Thanks

12 11 2388

被人動屎忽

恒地
煤氣

係老細

2800

全對！儲蓄保是大騙局！

冇記錯 葵芳巴好留意定期

All in我利

定期

幾種長度都做

最簡單

等廿年你就覺和味 無端端幾廿萬

利申 我老豆係我出世果陣買左份 每個月3舊水 宜家有差唔12萬

20年之後幾幾十萬 有咩用

咁你咪撚要 個本幾皮野仲想點

Lm

都係嗰D, 股/債, 樓得自住未有收租樓

供完5年即刻拎 連本都拎唔返

長買澳職FC悉尼贏，長買澳職中岸水手同支那男足輸，唔買日韓波。

我真係無買過儲蓄保

再過20年 幾十萬 分分鐘只係1/2個月人工

收息基金
12萬，每月收1600息

腳踏實地打好份工先啦
成日都咁多人話要膠務自由被動收入
合根都未打好就咁快諗呢d
我供左十年港鐵長江基建依家都仲要努力返工力爭上遊

分分鐘本都拎唔番

一年1x% 回報

保本

咁鬼多正皮
乜原來i巴係出面都咁出名

Ching邊間3個月2.45 ?

再者，拎黎玩股票，炒股之類，都係有機會本都拎唔返架啦

其實呢D基金肯定收到本?
1X%都係保証有?

肯定收到本
話保證派1x%息，你都唔會信啦
保證派息，但利率非保證
不過so far 2018年11月到而家都係16%

長渣股票基金＋做生意開分店

邊隻？

1000萬股就差唔多

邊隻 ?
黎d評級好低下

笑咗，dllm

係銀行買? 係咪無門檻?
我諗住要至少以球計入場費

保險公司買
無認購費，無基金轉換收費
門檻10萬

不推文

建行 不過得返2.4

十年前買落同依家先買成本可以差好遠架喎

講來講去三幅屁都好講

咁人地答完佢十年前嘅成本
你係咪可以用十年前嘅成本買先
投資產品講 現價 同 回報嘅

Thanks!

傷殘津貼

係禁輸盤喎

睇下香港人工咁多年個變化

投資產品講 現價？ sorry 一路以為投資講成本價 學到野了

買曬5號仔 7厘息 一個月收緊3000蚊

香港人買美股好似唔洗比呢3成稅

收息股要收3成
其他唔洗

兩三層樓收租
連登基本

父幹有層樓收租

4months

師兄有冇啲10幾萬貨仔都玩倒嘅 分享下 感謝

巴打好撚幽默

FG乜都唔識學野

150萬買個studio flat
搵代理5000個月租出去
勝在唔洗自己搞

老綜

以後唔會有變化 香港唔會再有進步放心

同個名一樣

5仔個息加幅追唔到通漲
收多幾年會比通漲食晒

3140 hk
標普500指數ETF點睇？

LM

有冇話最少要放幾多年先拎得返錢？回報好可觀wor

現價收息得2.4%一年

我都係咁諗
都係要等夠期先再諗下一步
已經供緊樓，供呢啲儲蓄保我都覺on9，不過嗰陣傻仔咗

睇黎人人都需要Join
將攬炒提升一大步

Join 埋傷殘津貼，有兩蚊車費

同埋每個月有千八蚊被動收入

巴打講唔講得係邊隻呀

goodest

隨時攞得

賣淫

買乜可以月月1800$...

我都有份唔記得5年定6年 不過每月幾百蚊 塞住個保險frd把口
供完舊錢又唔係多 應該都由佢擺下 要用黎拎返出黎

幾百萬本?

有興趣tg我 (非sales)

做過保險back office 真心唔建議買儲蓄保 鎖住你啲流動資金勁多年 除非你本身懶到咩都唔做淨係放落銀行食嗰啲啲息 如果唔係絕對唔建議 儲蓄保只係比啲無知中年人買

唔洗 tg 咁鬼啦

想買基金的巴打係度問

我買開

低中高風險都有玩

上兩代剩落既遺產主要係股票同兩個蚊形鋪，扣左必要開支每個月幾皮野落袋。

自己搞定出面搵人管

買港交所上市基金3020,3086今年都至而家都升左28%31%
你D債卷咩環境?

重要講幾多次係券唔係卷
依家買瑞士卷咩

生廿個仔
收家用都收到手軟

唔知點解之前打極都打唔到券字，用開大易:UVN

問老豆拎錢買500萬恆生，年收股息逾6位數，成為食息達人

可唔可以介紹下有咩書可以參考

癱係床被人插
唔洗郁
每個月都有幾萬蚊

有1.2球有咩投資回報高?

兩樣都有做，分散投資

上面巴打條link

lm

all in 利記

幾錢

1.2m 一個月收到16000息

咩投資年利率有16%

成年有15%? 唔太信

諗起之前係銀行 有個M grade見到acct幾十萬就sell我買
個陣話番去諗諗先 最後無買到
跟住番到屋企同我老母講 先知原來佢買左好多 所以銀行戶口係無咩錢
d錢壓住晒係d儲蓄保到

同問有無咩書推薦 新手想學美股

一百萬有突啦

乖孫

加息就

加撚到咩

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

月月供varguard sp500 不問價買入十年後就會收成

而家咁，仲會加先算

買樓收租，都有打工，但打算兩年內退休。

本地有兩層收租，海外有三層。

聯博果隻咩黎? 穩陣?

你睇20年圖，再加派息 去計

我個人覺得穩

1800 收息

唔信無所謂
我自己買左12萬, 每個月收緊1600, 條數你自己計返

過大海推幾手大細，每次複利回報100%

上面有巴打話我留Tg 鬼
利申我唔係sales/agent, 我都係搵agent 買
基金就係 聯博 同 安聯呢2間公司既基金
銀行都做開，都係大基金公司黎，唔係啲咩古怪基金
信不信由你

加油

新資金恆心10萬而家都做到2.4啦

我明 有時會計下分分鐘要等到退休先攞到
到時樓價都唔知變成點 好想叫佢地賣晒佢
起碼都分到一大舊

15%派息回報9成包含左槓桿/期權成分

你自己煲下基金資料咪知

拉

買200億匯豐一個月咪搵到1000萬囖

Bitcoin

中六合彩頭奬

Spy voo la

龐氏騙局2019

日供HKJC控股，唔知點解硬係冇錢收，次次都見到自己資產負增長。

好勵志既故事

好撚勁

買美股 ETF 會唔會都OK?

VOO VTI 個類?

你喜啦
Po名就叫分享自己被動收入方法
我就分享姐，又唔係sell嘢
回報高就話騙局

咁我再分享一個啦
將所有財産放月餅罐放床下底，每年負增長，被動收入係負數，呢個方案啱大家口味嘛？

upload 廢app博人download 錯俾錯錢。

如果依加入手車位 放租係咪已經唔多work

時勢做英雄

咁貴 回報得兩厘

啱啱六月買左層日本樓
每個月收三萬(円)
但實收得萬五

識人兩年前用15萬一個買左幾個係新蒲崗車位 依家個個月收入萬幾蚊

2年前唔會咁平…定20年前呀…

應該兩年到三年前 康景樓車位
十五萬一飛 抽嘅

shit…第1年做野就買左儲蓄保，每月500蚊…

自己知自己性格，唔買就更儲唔到錢，早排佢有信黎過，十幾年黎都叫有d 錢既，而且總數多過我個本既，不過表現就好L廢，上年攞左部份出黎，我諗遲d攞晒出黎買美股好過

咁又無咁差既，起馬依家買樓比首期同供都係屋企比哂，但就同正常人咪差唔多，最多份糧用黎溝下女玩下錶車都得。

屌你 你真係好好笑

payme & simple cash信用卡轉換大法，每月7x蚊

10個acc就$700，100個acc就$70000

soft rice？

邊有咁易有機會抽，再有機會中

Keep住3個月定期

唔等錢洗擺下先
之前有人sell過供5年要十年先回本
冇買到

d炒家早2年已經買定左工廠舖等政府，政府就上年推政策搞工廈，依家衝埋去，可能仲有水尾玩下既

你就黎變到我個名咁架啦

聯博你低位買入+玩基金貸咋掛？15%依家好難做到，最多8-10%。

citibank 優先股 C-PRN

C兄，有冇hips 比下，邊區？

自膠，hint

2588 5%股息

睇大陸傳媒報道殺一個差佬有二千萬
做人做狗自己諗

有撚 2014年平均$2000尺 依家五千

你係咪接貨多謝你

嘩 好有錢牙
禾想同你做愛

無撚埋

Agent無講過係要貸款
我知Citibank 有一個係槓桿形式 (e.g.: 買2M, 槓桿到6M)，然後照有每月10% above 利息
我幾肯定唔係槓桿式

笑到仆街

巴打，你係有心分享就貼fact sheet 貼link出黎比大家研究，一隻保本野做到15-16%回報，多人問係正常。

下下要tg，其實個agent係咪就係你/ 你親戚，你幫手跑數？你想sell野就直接d

我買完真係淨係放係到無理過淨袋息，份保單我都唔見左了，你想我點 恕我對呢啲咁既嘢唔熟，或者當我係on9仔買完就唔理啦 我淨係知我每月收緊 1500-1600息，that’s all

上面講左係買 聯博 同 安聯 既基金
再上面都有巴打po 左聯博link，自己研究
我又唔係專業投資者，我淨係知我穩定收緊息，你地要覺得我係agent / 呃人 / 9up，悉隨尊便

其實呢 用u life 係銀行做槓桿 回報應真係唔差 apr 7-10%

曾經有過 依家我諗連 high yield bond fund都未必有 不過基金派息係可以用返你自己既本金派比你

呢個我agent 有同我講，但so far 我account value，扣埋管理費個啲，都係蝕4-5千蚊，但咁耐息口已經com過條數
係前排開打貿易戰drop 左落去

計過數 通常你一供完即刻攞既話 保證派果個數係低過你成本少少

供完再擺十年八年 條數先有賺

人地賺唔代表你蝕喎....大把人買股票蝕到hihi，你前題係個個投資高手咩...你俾人賺自己賺少D，唔一定係壞事

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

買銀行債券 加埋槓桿一年有十厘回報

香港?定美債?

永續自我值增供股 ~

同一個本用嚟買美股 分分鐘賺得重多

要google 先知咩嚟 頂

整一張自動增值八達通

From 老母

屌 完全一樣

ML2.5% 每月執2500
5仔收息6%

上年玩袋鼠apps舊制只r老底，每月執多$2000零
不過冇呢支歌仔唱了

等收地

其實呢，我想問有幾多人，買完保險，係會記得保單入面啲detail?

你囉

哦

整垃圾片放youtube,一個月有幾千，不過現在冇得玩了

多謝回覆，真係要學下野，買藍籌好多時保本都未做到😭

倫敦金

咁多廢青，淨係識袋零用錢

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

但成本幾多？每月return幾多？

可能位巴打沽yen ，1%咋嘛

有契媽養，佢有需要就會搵我，順便俾錢我駛

300萬 ib上左tier2 邊洗3里

唔同既
風險唔同 性質都唔同

買遠距Short-Put，收期權金當零用.

我表哥
知識分子，專業人士
黃
再加三層村屋收租
贏撚晒

唔使問pm，佢婚已結

350萬買
大概4.2%

岩岩計返，我份儲蓄保2%成長都無

咁風險細咁多
邊有得比

做乜9

做多左…

......又唔係你本人。

有你都唔好信啦，下話

包上床幾多次先?

儲蓄保真係世界上最ON9既保單

買左外地樓，唔要求好回報，但求將來退休生活

high risk

咁人地講到 保本又15%

保本又有15%每年,我ALL IN買呀,
我都想知,比生意你做

大家快 d add 佢 tg 問

佢話保証

明唔明咩叫自己呀ching
李嘉誠 大地產商
黃
幾十個商場收租

咩計劃邊間公司，講黎比大家聽下

收租

check 返 122,127,183,233 樓

唔係我話有呢個 plan

18年11月到依家連息有16%

但唔可以同人講咩 plan

好想知點投資， 有無巴打可以教下？
BTW, 請問你地d本儲左幾耐？ 儲極都儲唔到咁多🤦🏻‍♀️

算命話我創業會仆街 投資多失利 事業難出頭
而我份人又比較務實
於是正正經經 腳踏實地咁搵個老公嫁左佢
咁佢嘅全部收入就=我嘅被動收入

其實你都係賣閪姐 邊算被動收入呀

定期日日賺

儲幾耐就都係呢幾年儲返黎，之前人工低，有幾多洗幾多

點借錢俾人收十厘？

銀行 p loan 都唔洗咁貴

一陣走數點攪

哎....咁要儲幾多先可以投資？

真係唔識?真我先打字，完全唔識既話就算簡單講都要打唔少字。

借錢比人 你有渠道
點止10%啊

利申 有

真係唔知....🤦🏻‍♀️
請指教。
不過如果太麻煩就唔好啦。
或者有咩地方得可以搵來參考下？ thanks

多有多玩 少有少玩架姐

幾千蚊都可以供到股票

但有聽講月供股票麻麻地， 定係睇供邊隻？

廢話 唔通隻隻股都一樣升跌幅？

懶人投資黎
壞處係 經常性 月供都係 當月/當星期 高位
優點係入場費低 平均成本 啱懶人

唔通佢哋有遠見又要話你知咩

我practical d咁講，我諗你會易明d, 如果有錯希望其他手足指正。

1. 你有現金係手，但現金唔係投資。

2. 現金可以放係銀行，銀行俾息你，雖然咁樣有息賺，但算唔算投資係學術上係有爭拗既，anyway, 總之你有錢落袋。

錢放銀行簡單有2種：
活期→勁低息
定期→依家香港大約2%上下，成日變。

由於定期係本金唔變，所以好穩定，放1日定期就賺1日錢，但問題係利息有限，即係賺既錢少。

3. 外幣。去銀行又好，找换店都好，你可以换d外幣係手，外幣價會升會跌，如果你覺得人仔未來會升，你用港幣買人仔，等到佢升左，你賣返出去，已經係一個投資，所以無話投資要幾多先得，你有現金就做得。

有唔少人仲會去銀行做外幣定期，咁就賺滙率同利息。但咁樣銀行可以有d要求，例如最少要有1萬蚊咁。

4. 股票係最多人講同做。去銀行開過股票戶口就得。買股票就係做果間公司股東，但無咩話事權。香港股票平既幾千，貴既幾萬入門都有，睇你自己想買咩公司。

**如果睇中d想買既股，又唔夠錢，可考慮月供，詳情睇月供post既1樓，d手足好有心機咁寫左教學。

股票投資分好幾種派別，最簡單理解分2種：1種係價值投資法，即係買你覺得未來長遠會升既股，呢d股又會定期派息，呢個post講被動收入其中一樣就係呢d股息收入。想睇書既話，香港可以睇止凡果d, 外國就睇下d 人點講巴菲特。

另一派係技術分析，即係短炒，買左，見佢升夠就放，可能蝕少少就放。

2派都好多書可以睇，去上網同圖書館都大把免費任睇。

5. 物業。唔講喇，香港人無理由唔識。

6. 期權類，比較高風險，簡單講就係買件貨未來貴左定平左。但初想了解投資既話可以唔理佢住。

7. 其他。有人投資名畫，有人投資手錶，有人投資bitcorn, 你買到咩野覺得有人會賣你既都叫投資

月供有d手續費囉，但你唔洗儲到幾萬蚊先買到1手，早買早享受。

我真係唔識。 咁應該點揀？ 揀邊隻？

多謝你詳細解釋。 今晚去搵下書睇

自己研究
我答左你 你就信既話
輸撚死你啊

知既話我地發左達喇

你又岩🤣🤣🤣
甘你有無買邊一隻？

真 但月供股票發唔到達的

按自己能力量力而為，錢愈早儲愈好，愈早投資亦愈好，希望你快d入坑

咁幾萬元都有嘅🤣
可以直接買一兩手股票🤣🤣🤣

2/3/5/66/823/6823/778
咁上下 都係公用股為主
有d以前買落 例如66 ed柒股
不過月供我懶得賣

咁樣講， 仲買唔買好🤣🤣

月供就長線價值投資法喇，會發達既，不過係廿幾三十年後囉

咁多？ 咁一個月咪要供好多錢？

無人叫你all in既，點都好，手中一定要有現金。

月供我覺得幾好，想買咩都可以即時有係手，諗掂個組合就唔洗用腦

我自己都投資緊好多嘢
月供股票 total 300k左右 4.5%股息左右啦
借貸 收緊1xk息
外匯跟單 跟d 高手玩（真人fd黎）回報都可觀
買樓放租 得2.5%%左右回報
定期2.5%
活期2.25%

買下二手錶 當興趣又得 當投資都得既 都係升左值既

月供你可以1個月俾幾千，但隻隻買幾股，唔洗俾1手。

唔係月供咪儲夠1手先買囉

10000左右 有時間既話 我會每月調整下

哦， 明白🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我買股票係收息為主 當養老基金
d腦力 花係第2d 嘢身上

都要睇借比咩人嘅 大學畢業又唔同 地盤佬又唔同

有曬貸款人 地址 電話 身份證 借據 學生證 公司地址 電話 屋企人資料 仲點走

好似好多唔同方法嘅投資、 分散風險係好事。 😆

借完老破？

一個大學畢業會唔會為咗小小錢 走去老破
最後樓又買唔到 個記錄一世

通常借幾多？

所以咪話要有渠道

股票供緊邊幾隻

一個個客計 而家有個客想借20-25萬 8大畢業 可以比到年息10% 每個月息連本一齊還

點解8大生唔借 p or tax loan

咁每個客都有自己難處嘅
好似呢個客咁 因為幫屋企 借左啲細間嘅財務公司
出到黎做野 銀行見佢咩住啲細財 唔肯批比佢 咪唯比多啲息 想一筆過攤長黎還

128 維園見

我都係諗住用股息退休算，所以股市佔我總資產一半左右，股係手既都係收息股

連登數學家

兒子

呢個都係要好大嘅本先可以做到。
收息其實都係幾個% ？

有無人玩期權

10厘係好抵 但0抵押借25萬 點解你咁有信心係100% safe

我既計劃係泰國退休，所以平好多

依家我個組合都係4%-5%左右喇，不過想快都有方法既，我都plan緊，操作煩少少，諗住係ib做槓桿/借yen再買咁喇，當然我都唔夠膽搏太多，可能係我手有1萬cash, 就借1萬，起碼有事我還得起我都未試過咁做，所以可能做法唔係太好都唔奇，邊試邊學咁喇

兩個youtube channel
Yr1開始搞
Run左4年
依家月入60k+
但仲有份正職 20k

點解咁開心....
一開始點解有呢個諗法？
可唔可以分享下

我都諗住搞，不過係用黎避稅

睇返借貸人背景同各種其他因素
到目前為止都係無出現過任何問題
其實選擇客人好重要 有d貸款人自己仲緊張過你

講真 如果有抵押 直接去左銀行借啦 都係4-5%

youtube channel 月入 60k?

想睇 順便幫你增加收入
開心share OK?

要等退休先有用

佢叫我唔好做野
得閒炒下股 玩下期貨賺零用錢好過
有車樓 諗住買多間收租

強積金日日發大財

其實成件事好好笑

又8大又有前途點知為左屋企借財仔

之後借銀行錢又借唔到

好似大陸 d 女做雞都話養屋企人咁

呢 d 錢我賺唔到。。

All in 北美

咁應該幾靚女

嘩 好好收喎！想跟

月供823 供到退休

講真今時今日600萬會係咩樓

Neway啲fd?

開放式養狗用

咁都得

Mortgage link可以就咁存？

唔好跟喇~
呢到啲巴打話咁高回報隨時個本都無埋又盛喎
連登仔個個咁好投資意識，我呢啲都係摺埋算喇，無謂害人啦，我自己收埋慢慢食

上限係Mortgage 總額嘅一半

車位 真係又食又拎

期期買莫雷拉騎師王
每個賽馬日都增值

返工每個月得萬4，但好彩被動收入有3萬

利申：爸爸啲零用錢3萬一個月

買債

兩年前整咗個網，廣告月入 1k

通常都是這樣。我朋友阿爸之前做廠，十幾年前唔使三十萬買左一個工廠大廈單位來做印刷。宜家唔做，就攞來放租。一個月一萬幾，市值五百萬。

咩類型？

奈奈 有無諗過做ptgf儲大個本 投資做被動收入

想問下巴打恒生有無分新舊錢？
唔該

新資金

Agent9又想係連登搵生意

買醫療保險

係wo 個po我上年開 咁都比你搵到佢出黎 好嘢

自己做片定share片？

咁咪做一次又要搬過？
Thx

做ft仲多錢啲啦
Daddy mami又有屋留俾我嘅

一定係自己做
過程係慢 但係最安全
唔洗擔驚受怕會比人ban
搞得youtube channel要拉長線
以年做計劃 冇耐性既話就咪哂時間
所以讀u個陣搞最好 太多時間

做緊咩題材？

網上工具嗰啲

係

有咩喺呢度唔講得, 要喺tg先講得 ??

收1500定15000呀

每月wo…

租金

每月3000蚊左右定期利息

不如買下匯控股票收下息好過啦

1500定期都有啦

上面話1.2m 一個月收到16000息
宜到話1500-1600

加息對己經買左既 一樣係收咁多息
債價仲要升

我自己買左12萬，一個月收1500-1600
買1.2M，一個月咪收15000-16000

你睇下你隻野仲有幾多本

北姑蒸雞
七日鮮

唔洗交家用，月儲$15000

咩都玩下，有時跟支共啲濕鳩政策炒下啲支那股
都可以搵到少少

但發覺要賺得多啲既話要用好多時間

留名

做雞訓係度比人un

算唔算被動？

唔算

點解？佢完全唔郁喎...咁都唔算被動？

咁你都要沖涼，要俾人插，被動收入是乜都唔使做或你做乜都好，佢自動帶來的收入，好似利息

佢咁講又冇錯
做冗員仲可以番公司用公家資源炒野

有錢人

其實而家4個車位咩市價
賣哂佢轉手收息股會唔會條數大D?!

deposit

樓主買嗰時我應該未出世

炒股
每日保證執幾百蚊

做雞。。被動有錢收。。

有3千萬cash
仲返唔返工

溫馨提示：唔返工會好悶

你沖涼個陣順便比人屌 屌完 佢放低錢走咪被動囉

月供 voo qqq nobl

港股邊隻好🙏🏻

點樣按股票？啲息咩價位？

做5毛

認真問 5年前放左5萬係銀行
準備拎番有5萬8 我淨係0風險有保證回報
呢個係咪最好選擇？
因為可能就黎有20-30萬錢收到
想穩定收d錢

content farm?

All in 納指etf QQQ 半年

風險有幾大 ？

唔好呀
拎錢去買美股etf 仲好...

但唔係話又收稅 又會升跌咩

係大過你定期，但比買個股低，因為風險只剩Systematic risk, non systematic risk 已經diversify 哂。仲有好賺過你定期好多。

納指係美國同世界科技股集中地，return 大好多。

而半年係因為美國到時就黎大選會波動d 同上年5月inverted yield curve 到上年10月，inverted yield curve 出現下一年後可能股市調整因為可能經濟不景。賺一水後避一避好d, 再等大特價。

大特價後再買QQQ 人生唔會太差吧

得閒去美股區交流下，問下大家

介唔介意傾下 好多野想問
因為d錢我2月先有

想問下你入門野先

家人出3m 槓12M （中人壽出）
買BB Bond

未槓桿都4-5%

所以要過15%都唔係好難
前提係
1.Call Margin時還得起
2.Credit 夠高銀行槓到比你

當然如果做埋FX 同 Interest Hedge 就最安全啦

我怕你借咁多好易爆

電單車?

youtube

早十幾年？

開Bot

點先有被動收入

想零風險做定期啦

巴打堅抽

Push

有固定客源

儲錢→將啲錢放入優質股

youtube 播音樂

問爸爸拎

corporate bonds…不過重心都係係股…8:2

無風險無本生利，最佳投資

YouTube 點賺？

推

幾錢一Q？

5年先8000蚊

咁以前未識野..求穩定

係，係咪定期存款
放5萬放足5年
差唔多係拎返58k

類似 乜乜計劃

我覺得ok wor
但一年拎d得唔得

唔得 未到期

要買幾多先有息收

呢啲唔係攞黎收息架係搏佢有穩定增長

由於細佬係銀行做,投資多限制,例如:唔可以有槓桿投資戶口,用唔到槓桿直債呢招,又唔想搞到屋企人/女朋友,就只係單純地儲錢買股票,純粹分享下啦,無各位咁多本,剛畢業時人工都係萬4,打左工6年幾,一年靠股票收6萬蚊鬆D,我都係買D大藍籌呀果D,有10%左右資金係買科網股,無計,個勢擋唔住。組合TOTAL有15隻股票,有息收果D如下:

3
5
384(靠呢隻帳面賺左好多)
823
1212
1848
1997
2588
6823

做銀行買得股票定你每次交易都要申報？
用左幾多本？唔介意tg傾研究下嘛有野想問:Ny0123
利申都係做bank

開IB自己慢慢揀直債好過啦
選擇又多,入場費又平

點解當初揀中384

依家IB無咩債好買，一係就債價高，一係就低評級高風險

2萬股中電
2萬股港燈
少量中資銀行

中電港燈一年收大約廿萬股息

另外有一間唐樓分租
1間唐樓就咁租出去

另外有做freelance

咁幾錢月入

冇計過，我諗都有5萬，只計被動

2萬股？1手500股巴打買左好多錢wo

總共3百萬等值

當初想搵一間類似中國版煤氣
384又有40%中裕燃氣,加上民企背景(表面)
奧新試過買大股東蝕錢資產,好抗拒無揀到,其實應該全部都要.JPG

中資買左邊間幾多
點解唔買5號仔領展騰訊？

申報股票戶口(只可以有CASH ACCOUNT)
唔使每次報,我無做前線了,已經無掛牌
唔買自己銀行,唔買接觸過既公司囉

即係比如我依家係證券公司/IB開戶口都要同HR申報？交易就唔洗？

收息為主，買公用
5仔果時仲係8x
息%麻麻
就算近年，5仔都係派突息

中資好少，都係工行，中行，幾萬蚊
qq息太少

你係一個人，唔係一team人， 亦唔係全職做金融。
你真係有咁多時間了解十個八個唔同行業板塊，名板塊内唔同公司嘅前景，同埋財務狀況仲有技術走勢？

1000萬股 = 6億

唔係做Bank
但原則上係要向合規申報

定期

五百萬本除返開一個月得一萬左右
做定期好嘥

前幾日去行生e banking
100萬定期:
一星期有 37蚊息
如果定60個月 就有唔夠3萬

攞去買債好過

基金

你估拎得五百萬定期會無其他投資咩？

搞得好係可以好高收入

一定多過你喺hsbc囉

基金有幾多係值得投資嘅自己諗

好多，睇你指咩類型

S&P 500 ETF lmao

我定期咋

Sugar daddy? 收唔收⋯⋯

賣口罩

一樣宜家有d 錢，幾時入QQQ 好

Hello表弟

點儲第一筆錢？

我都等緊呢一日， 呢期無乜野好買

高質

人工，我一個月儲最少3萬

頭一筆錢最難儲

我都覺得 我依家18 每個月儲低緊12000

利害 我27 每月蓄幾千
月光族

8%黎緊

不過講真儲咗第一筆錢 錢嘅增長速度會快好多
只要你有理財

第一筆錢係最少1M?

每個人定義唔同 我自己覺得係1M

不斷睇錯股
買到資產眨值

hi how are you

依家呢個環境仲點被動

9%啦巴打

FAT FAT

被租租供養

得返1m炸清

佢唔派息先搵我啦 我仲係收緊平均5皮

依家可以揾你未?

深潛 sor

兄弟
啲錢俾晒人地出糧啦

你呢個係幫人哋創造被動收入咋嘛

師兄燈中自己

巴打你好有眼光 今日已經3字頭

說時遲 那時快，你睇下5仔

除左呢張卡仲有冇邊張係可以？

溝條有錢女，娶個有錢老婆

依家呢

收小左幾十萬 希望佢下次派返

樓上講買債，買匯豐嘅，依家應該嘔緊血。

散紙姐

仲話五年，一年未夠已經得返30幾蚊

返工扮工
投資只係車費食飯同上網費
其餘時間就可以炒股同賣下野

超級大傻仔呀

5千月供股票啦

真

出糧比你 走去供養保險佬
我係你老豆實將你個on9仔射落海

一半買債+收息股
一半增長股
少量金油
每年拎3-4%買一年後到期既SPY LP 少少OTM護倉

依家點？

依家點

認真問
成日咁做會唔會被scb cut左張卡

仲訓緊係屋企

今個月無息派點算

..除番開咪有

on9

咪係
講廢話邊個都識
半年前邊個諗到武漢肺炎
基金勝在分散風險 全部放係5號仔就真係好危險

開個美股戶口自己買ETF啦...